豬嘴眼罩頭盔有啲野想同大家講

今日上船掉咗我既唔緊要
同你哋一齊咁耐都污糟要換架喇
一千幾百換安全自由其實好抵
我唔會嬲仲好恩惠
但係記得聽日後日9.2 9.3三罷

好多普通市民要返工
千奇唔好晨早流流塞鐵塞迴旋處
8月5得 92 93 都得
我與香港人同行
光復香港
時代革命

Push

推

有一堆都想派

Pish

92 93 都罷工 ?

我炒股票

恆指點都開 但我會抖抖